一人一個前度對你/你對前度做過最衰嘅嘢

佢上網抹黑我同死亡恐嚇我

從未出現

離開我

半夜三點 6度 推左我出門口
韓國 去緊旅行

咁就一世

咁似既...

半夜 我喊緊 佢想執野走
台灣旅行 生日

等佢等咗廿幾年，到而家都未肯出現

去泰國，佢第一次去
佢發脾氣唔理我，自己行，叫極佢唔理
跟左佢一陣叫極佢唔理唔揪唔睬
佛都有火，一鳩走撚左
自己去左本來既下一個目的地等佢
結果佢自己打左比導遊番左酒店仲買左野食比我

佢打我/我打返佢